# CRUD GOOGLE APP ENGINE CON GOOGLE WEB TOOLKIT #

### Contenido ###

* Uso de Google Cloud DataStore
* Datanucleus JDO
* MVC
* Integración de backend en Google App Engine con Cliente Web en 
Google Web Toolkit

Creador por: Jorge Neciosup Casas.